愛是緣份 不是犧牲 不可能不會變可能

有些感情 太怕認真
怕認真後會失真 失了彼此的恆溫

若我們 早就知道 最後要分離
是不是依然 會在一起